devast.io 呢類game真係好仆街

有好多成癮因素
儲素材、殺人、儲裝備、砌靚屋、好多嘢俾你去探索

辛苦砌完間大屋
#1呢個仆街就會拎住支機關槍射鳩死你
乜都冇晒
、呢啲仆街game都千奇唔好玩

又冇得pause 想屙尿都難
三五成群基本上可以稱霸個server
歧視毒撚 俾狗玩

都係minecraft好

肚餓個陣要點做
同埋邊度可以飲水?

建議你咪撚玩
呢隻game仲on9過新出嗰隻

飲水要跳落河度飲
除非有bridge唔係一定會出現drown狀態
咁上下要上返水回氣

最好喺湖邊起個火堆 一路保溫一路浸水

進階啲嘅玩法可以整bottle
咁裝完水就隨時隨地都可以飲

但呢啲on9 game最好就咪撚玩
浪費人生
不如諗下堅持一日飲七至八杯水仲好

我就黎玩下睇下會唔會用左我12粒鍾

肚餓就搵梅食
最好一開波盡快整spear打狼打兔
然後喺火堆煮嚟食

盡快入手craft book
craft嘢可以快至少十倍

但真係唔好玩 浪費時間

屌 原來係溫度計黎

唔會 基本上如果你唔係由開ser開始玩
實有啲dominator同你實力差距勁遠

你玩到咁上下就會俾佢狙擊
多數玩三四個鐘就死

不過你死咗一次
都仲想繼續玩呢啲on9 game
就玩幾耐都得

同類遊戲不如玩minecraft 呢幾隻真係垃圾game嚟

呢啲仆街game係現實世界嘅寫照嚟
打機都要返工咁打
正一on9 game!!!

火係邊度黎呀
整左個camp fire但係冇火

要擺木入去燒
屌你老母都叫你咪撚玩

等我稱霸左一個區再叫你入黎玩
我帶你

收皮啦 我咁勁都稱霸唔到
一定係要三五成群先稱霸到

咁你同我玩啦

點擺木入去燒呀屌

曲線推廣？開個LIHKG羣圍爐玩囉

冇心機 已經睇透晒

好似係撳e 之後有個制加木
屌你咁撚蠢 點稱霸

真心打救世人
唔好浪費我已經浪費咗嘅時間

都係既，不過打得機既，都係d時間無咩用
你諗下，任何一隻Game到最後都係乜都無曬架啦

minecraft間屋唔會冇啦啦冇咗
呢隻game一死就乜柒都冇
玩法又唔係創新

有啲game係導人向善
有啲game係可以訓練思維邏輯推理反應能力
有啲game可以學下歷史

#0呢堆game最多只有其他game都有嘅成就感
同死咗之後嘅極大空虛感
被虐狂同虐待狂先鐘意玩

你可以試下玩d好快死既

打錯

我應該係虐待狂 玩呢d game都係爲左睇人d心血一次過無曬

隻game好撚好玩

都係仆街game嚟 好唔平衡
基本上你加爆晒shield同health穩穩陣陣咁由角落起推
又或者直接大包圍
遇敵就用癡撚線包圍策
稱霸其實唔難
但極晒時間 利申試過

幾好wor
宜家去試下

不過玩到第一都無用，一關個browser就無曬

最好玩老實講
節奏快
有技術嘅人就可以稱霸
冇話留喺個server耐就勁

基本上瞄得好、走位好
稱霸之路係愈行愈順

做到king可以享受俾人射極都唔死
同三兩下射死人嘅快感
仲變到鬼死咁大隻

最重要係好難三五成群稱霸
啱晒毒撚玩

一流

同時你自己心血都會一嘢冇晒

邊隻 講咗咁多隻 屌你

呢個ok 係有目標
你佔領晒成個map就贏 熄game唔會有遺憾
會完 唔會太長 所以一關browser完冇咩問題

#0嗰堆熄game係有遺憾

minecraft

無三五個鐘都贏唔到
目前我未見過有人咁好心機喺PVP贏
Team就有

玩minecraft算啦屌

的確係 新嘢仲陸續加 二百幾蚊嚟講係幾抵玩

Excactly

睇server多唔多癡線佬
多8shield 8health人真係有排玩

多新手 好快就爆四角

有無玩過

冇 見到佢柒下柒下咁唔想玩
畫風係先決條件

當年玩波玩蛇真心好玩 但呢類驚你要一條友贏真係要係天才，如果唔係唯有成班友玩

solo第一其實唔難

其實最想係自己整一隻呢啲game

都冇制

既game係好玩

玩緊樓主俾個D瘋狂邊屌老母邊re game

有 一定有

行埋個火堆 然後e 有個制係加木 好似係加號嚟

on9 被虐狂